美國之音的主管，再一次直播中聽中共大使館的要求讓直播斷線

前白宮顧問班農表示，美國納稅人支持的美國之音的主管，再一次直播中聽中共大使館的要求讓直播斷線，班農譴責應立刻開除聽命並助長中共的菁英集團。

好撚多共牒

嘩你老尾，連主管都比支那滲透收買左

點搞呀，美國

cut funding 啦

共諜開始現形

好事

大把國會議員都係咁
美國白皮豬都係貪錢